---
title: Εξουσιοδότηση για χρήση του τραπεζικού λογαριασμού της πολυκατοικίας
date: 2013-01-24 22:00:00
tags: [ ανακοινώσεις ]
---

Όσοι ιδιοκτήτες (προσοχή ιδιοκτήτες, όχι ενοικιαστές) το επιθυμούν, μπορούν να εξουσιοδοτήσουν τους διαχειριστές της πολυκατοικίας για χρήση (αναλήψεις/καταθέσεις) του κοινού τραπεζικού λογαριασμού της πολυκατοικίας και για την έκδοση κάρτας τραπεζικών συναλλαγών συνδεδεμένης με τον παραπάνω λογαριασμό για χρήση σε Α.Τ.Μ.

Η διαχείριση διαθέτει υπόδειγμα υπεύθυνης δήλωσης εξουσιοδότησης για την τράπεζα, στο οποίο αφού συμπληρωθούν τα στοιχεία του ιδιοκτήτη, ο Α.Φ.Μ.  του και ο κωδικός του διαμερίσματός του (π.χ. Δ2, Α4,&nbsp; κλπ.) πρέπει να θεωρηθεί για το γνήσιο της υπογραφής σε κάποιο Κ.Ε.Π. ή αστυνομικό τμήμα.

Περισσότερες πληροφορίες&nbsp; μπορείτε να λαμβάνετε από τη διαχείριση.
